唐文龍常往返美國只為與父母吃飯 孝順Michael：人最恐懼就是寂寞

最近為「長者家」拍攝關愛短片的唐文龍（Michael），真情分享與家人的相處。唐文龍的父母長居在美國，而爸爸近年因骨質疏鬆而導致身體不適，唐文龍則隻身在香港工作，雖然與家人分隔兩地，但孝順的唐文龍，經常抽時間飛到美國探望家人。唐文龍感慨父母年紀漸大，認為人最恐懼的就是獨自一人，因此希望能多陪伴父母。
現年49歲的Michael與父母及哥哥分居在香港及美國，哥哥住在三藩市，父母居住於西雅圖，由此令事業以香港為基地的他大感無奈。
然而，Michael的爸爸近年患上骨質疏鬆症，而且常感到身體不適：「但也因此多了見面，這段時間吃飯的次數，快要比我們一生所吃的多。」
Michael指，與家人吃家常便飯對很多人來說或許是件微不足道的事：「但對我而言卻是既難得又很溫馨，別具意義！」
由於Michael的父母覺得自己並非很老：「因而他們不希望被人照顧，覺得自己比別人精神，所以需要花時間去說服他們。」他又指：「爸爸未患有骨質疏鬆前，其實也很健康。現時請了兩位姑娘照顧他，每星期會來3至4次，每次過來數小時以觀察爸爸做運動。」
Michael指自己是個不願認老的人：「我想人對老的恐懼是因為做不到自己本來做到的事，包括行為、行動及記性，只有關心你的人才能真正的包容、付出以及去愛。」他續指：「我覺得人最恐懼的就是寂寞，獨自一人。」
為免令父母感到寂寞，工作忙碌的Michael特意抽更多時間往返美國，陪在父母身旁，令他們不會感到孤單，十分孝順！

所以要同垃圾桶影相？

老啦龍仔

已經49歳😮

少番d姿粉味既話真係man到無敵

占占

以前條眉好似冇咁怪

我都覺